新電腦連到手機wi-fi但連唔到屋企wifi求救

用緊tp-link嘅usb接收器
連到手機但連唔到屋企wi-fi到底點算 求救

出去中環問

出黎遊行啦屌你

垃圾唔去遊行祝你一世沒網上

屋企wi-fi係冇問題的

有冇睇到你屋企wifi係802.11(?)，check下你部電腦係咪同tp-link個wifi 802.11後面個英文字母match一樣

搵返屋企個最強訊號嘅Wi-Fi名，入返個密碼，試吓睇下得唔得

TP-Link 中國牌子，係咁架啦

2個都係n喎

tp-link

佢話沒有有效的ip設定

7

手機連唔連到屋企Wi-Fi啊？

上唔到網咪出黎行下先

連到 無問題的
係部機唔得 連到但上唔到網
話 沒有有效的ip設定

你Wi-Fi同手機個ssid 一樣？
如果係，清除左舊 settings 再連過即可

入cmd 再netsh reset? 整左好多次都冇用

簡單d，router改用第二個ssid再試？

講你tplink USB wifi adapter個型號係咩

wn725n
大佬救命

重新用張碟安裝個config

應該冇解 試過
屋企wifi完全無問題
我依家用手機 share屋企個wifi比部電腦用緊 不過得10 mb
唉 直接連屋企wifi又唔得

入裝置管理員 移除返個driver 再去app果度刪哂裝咗嘅wifi usb adapter driver 再重裝先有用

裝咗嘅wifi usb adapter driver 邊度搵到?